{
  "id_query": "25105238",
  "total": 18267,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.801537,
  "origin_question": "Cho mình hỏi cách đồng bộ danh bạ khi đổi sim qua máy iphone 6 vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 27.056713,
      "id": "18284803",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chi ơ. em đa đồng bộ danh bạ với sim với icould. vào danh bạ thì thấy có tên cần tìm. ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng xuất iCloud, khởi động điện thoại, đăng nhập lại iCloud và theo dõi thêm xem còn bị lỗi trên không bạn nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.098068,
      "id": "29935745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tai sao danh bạ mình lưu trong sim mà khi lắp vào máy iPhone 6 32GB lại không thấy số nào vậy",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng tham khảo bài viết   anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.06929,
      "id": "30501102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang dùng android chuyển sang ios , danh bạ mình để ở tk google thì khi đổi máy có đồng bộ sang icloud của ip đc k ? Thanks admin",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.437263,
      "id": "25278230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu,Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud trên iPhone 5 lên iPhone 6 để đồng bộ danh bạ qua tài khoản là được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.836405,
      "id": "30565539",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao chép danh bạ từ ip 6s qua sim như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị , Dạ điện thoại iPhone thì không cho chép danh bạ từ điện thoại sang SIM chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.701168,
      "id": "30037591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ lưu trong máy trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng chọn vào một danh bạ> sửa> xóa liên hệ anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.1813,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.06267,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.999794,
      "id": "30037418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thao tác như sau Danh bạ > chọn liên lạc muốn xóa > sửa > xóa liên hệ xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.932045,
      "id": "20885989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao danh bạ e chuyển từ đt củ qua iphone6 sao mất hết danh bạ rồi QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin là bạn chuyển danh bạ qua bằng máy tính hay bằng sim để mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.89286,
      "id": "30900716",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, em đang sài iphone 5s lúc truoc la danh bạ e luu trên sim, khi sai iphone thì e sao chép qua, giờ nếu e luu thêm sdt mới vào thì nó nằm ở sim hay la máy vậy, nếu nằm trong máy thì lam sao để sao qua bên sim,",
      "answer": "Chào anh Khi anh lưu danh bạ mới sẽ nằm trên bộ nhớ máy , anh chỉ có thể lưu danh bạ lên tài khoản Gmail , sau đó sử dụng 1 máy điện thoại khác làm trung gian để chuyển danh bạ từ Gmail qua SIM anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.136517,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.964779,
      "id": "31983562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cách xoá danh bạ trên iphone 6 với ạ. E đọc hướng dẫn thì sử dụng icloud  vào  cài  đặt//icloud//danh  bạ//gạt  off. nhưng đó là cách tắt bật danh bạ chứ có phải xoá đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh Anh vào ứng dụng có biểu tượng ống nghe màu xanh > chọn Danh bạ > chọn 1 tên > chọn sửa > kéo xuống cuối > chọn xoá liên hệ là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.514393,
      "id": "21889843",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone hay bị mất danh bạ. Cách lấy lại như nào vậy mọi người.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng tài khoản icloud không và nếu có sử dụng thì tài khoản này bạn có chia sẻ sử dụng với ai nữa không ạ để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.33252,
      "id": "20773374",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để khôi phục lại danh bạ của đt iphone 6 khi thay đổi id apple ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu các danh bạ bạn lưu vào iCloud cũ thì không thể khôi phục lại khi chuyển sang tài khoản khác nha. Bạn chỉ có thể trích File danh bạ từ tài khoản cũ để chuyển sang iPhone mới để nhập vào thôi ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.310986,
      "id": "21032206",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ,Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.265816,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.060808,
      "id": "18487714",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tại sao e bỏ sim đang dùng vào iphone 6 32gb này thì danh bạ ko hiện gì. E thử mấy lần rồi nhưng ko được. Sim bỏ các đt khác danh bạ vẫn hiển thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.549894,
      "id": "20987709",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh cách luu danh bạ từ gmai sang iphone hoặc could và sau khi minh đăng xuất tai khoản gmai khỏi iphone thi danh bạ vân con luu trên iphon",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này theo mình kiểm tra thì khi đăng xuất Gmail thì không có tùy chọn giữ lại Danh bạ bạn nha, khi đăng xuất máy sẽ yêu cầu xóa toàn bộ danh bạ đã đồng bộ nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.315205,
      "id": "28448994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 5s, muốn rút sim ra thì có bị mất đồng bộ và mất danh bạ ko vậy ad? Một điều nữa là mình có thể dùng chung ID ip, Icloud,... trên cả 2 máy 5s và 6 32g đc ko? có bị lỗi gì ko?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn gắn sim vào máy và chép danh bạ từ sim vào máy thì khi bạn rút sim danh bạ vẫn còn bạn nhé, bạn có thể dùng chung Icloud và Id apple trên 2 máy iphone bình thường nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.1711,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.909454,
      "id": "23817369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mục danh bạ trên iphone 6 bị mất phải làm dao",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.855873,
      "id": "21629644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hì. Mình mới mua máy này nhưng khi gắn sim vào thì ĐSĐT mất hết dù trước đây mình lưu trên sim. Có thể giúp mình khôi phục lại danh bạ kg. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.609537,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.109564,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.896164,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.604439,
      "id": "25633443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi, em muốn chuyển sim từ iphone sang máy vietel ý , thì liệu khi đổi sang thì danh bọ nó có đc chuyển sang ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì danh bạ sẽ đồng bộ trên iCloud máy bạn nên khi bạn chuyển Sim thì danh bạ vẫn nằm trên máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44008,
      "id": "20164593",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay đổi số của tôi trong danh bạ làm như nào ạ",
      "answer": "@Hường: Mình vừa mua iphone 6 32gb",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.189999,
      "id": "29235885",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin anh kỹ thuật chỉ cho mình cách xoá danh bạ mesenger tren ios12 Có thấy trên mạng chỉ là bấm vào cái icon hình nguoi dấu thăng bên phải danh bạ ma bấm vô đó ko có tac dụng j hết",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình biết là không xóa từ Messenger được ạ, bạn phải xóa bạn từ tài khoản Facebook của bạn thì danh bạ Messenger sẽ mất theo ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03409,
      "id": "20986759",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi la mình muốn sao chép từ danh bạ gmail sang iphone hoặc tài khoản cloud thi phai lam sao",
      "answer": "Chào bạn Thảo,Để đông bộ danh bạ từ Google sang iphone bạn giúp mình bấm  để tham khảo nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.832161,
      "id": "20987658",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh sao lưu từ danh bạ gmail sang iphone",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > danh bạ > thêm tài khoản > Google > nhập tài khoản Gmail của bạn vào > sau đó bạn chọn vào tài khoản Gmail vừa mới nhập > bật phần danh bạ là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.602721,
      "id": "25537264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bên mình còn bán máy iPhone 6 thường qua tay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.596783,
      "id": "28901910",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone sao chép danh ba từ sim wa máy dc K a",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258711,
      "id": "17558869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình mới Factory Reset máy, xong các số trong danh bạ đều mất hết, vào sao lưu và phục hồi dữ liệu thì không phục hồi được, sử dụng gmail thì không có liên hệ nào. Vậy phải làm sao để phục hồi các số điện thoại trong danh bạ lại như trước?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sao lưu dữ liệu cho máy bằng cách nào vậy, về danh bạ thì lưu ý trước đó cần đồng bộ với tài khoản gmail thì mới khôi phục lại được bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.026756,
      "id": "23431840",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 1 tuần mà khi nghe điện thoại thấy ù tai rất khó chịu Khi muốn nhắn tin cho Sđt nào đó trong danh bạ máy k hiển thị tin nhăn Cảm ứng khi  bấm nhanh có phím k nhạy  QTV cho hỏi máy bị lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này em thành thật xin lỗi chị vì sản phẩm bên em đã khiến chị không hài lòng chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra, nếu sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.984444,
      "id": "18720992",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều bạn hỗ trợ kĩ thuật kém quá mình máy mình chuyển dạnh bạ mà ko hiện tên ra cử hàng lại cứ bảo minh ko lưu tên, nói 1 hồi kiểm tr máy ko biết lại tự tải phầm mềm,xong lại phán lỗi phần mềm,nhưng mình hỏi iphon do ko đồng bộ lên danh bạ chuyển sang 1 sdt ko hiện tên lên mình phải nhập tên sdt thủ công... có bạn nào giống mình ko",
      "answer": "Chào anh,Bên em rất xin lỗi anh về trường hợp này, anh có thể cho em xin số điện thoại để em kiểm tra và hỗ trợ tốt hơn cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.930637,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.924615,
      "id": "26442202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, lúc trước mình sử dụng IP 5s mà bây giờ máy hư danh bạ, hình ảnh, ghi chú, nhắc nhở trên máy cũ mình có thể khôi phục ở máy khác như Samsung không hay là phải IP vậy ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.74004,
      "id": "27686259",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,hôm qua mình mới mua iphone 6 giờ muốn đổi lấy iphone 6s plus có mất phí không",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua là sản phẩm mới của Thegioididong.com và không có lỗi do người dùng. Bên em sẽ hỗ trợ thu mua lại sản phẩm, vì sản phẩm anh đang sử dụng trong tháng đầu tiên nên bên em hỗ trợ anh thu lại với 80% giá trị dựa trên hóa đơn bao gồm phụ kiện và quà khuyến mãi (nếu có). Anh vui lòng mang máy, phụ kiện và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh bị mất thêm phí đến siêu thị để được hỗ trợ thông tin chính xác anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.497788,
      "id": "28264194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang sdụng sim mobifone vậy gần vào iphone này được không vậy, có bị gì không vậy. Sim nào mới sdụng cho iphone này được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ sim Mobifone có thể sử dụng cho iphone này được anh nhé, tuy nhiên thì sim của anh phải là nano sim thì mới gắn vào iphone này được ạ. Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cắt sim thành nano sim anh nhé, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để cắt sim ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.337757,
      "id": "28892704",
      "field_search": "question",
      "question": "Nho ban huong dan minh chuyen danh ba tu sim vao dt iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.279032,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.248938,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ mình muốn chuyển đổi video trên youtube sang mp3 trên iphone thì mình làm cách nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo  (nếu bạn đề cập tính năng này) bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.991765,
      "id": "28318298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 lay danh ba tu trong sim the nao vay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.990588,
      "id": "19960103",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cây lấy sim của máy samsung j5, có cách nào lấy ko vậy bạn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể sử dụng kẹp giấy nhỏ thay cho Cây lấy Sim hoặc bạn có thể liên hệ cửa hàng bên ngoài để mua lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.841131,
      "id": "21064713",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi chút, trước đây mình dùng Ip 5c nhưng máy hỏng mà m chưa thoát iCloud ra, bây giờ chuyển sang ip6 m k tìm được danh bạ cũ. Vậy có cách nào thoát iCloud từ máy đã hỏng k( máy 5c bị vỡ k thể phục hồi) xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Để lấy danh bạ qua thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud đó vào iPhone 6 để đồng bộ là được nha. Để đăng xuất thì bạn vào  > đăng nhập tài khoản iCloud vào > vào mục tìm iPhone > chọn thiết bị cần xoá tài khoản > Xoá là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819357,
      "id": "29938665",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện mình đang dùng Lg g4 stylus, vậy khi mình chuyển sang iphone 6 có cần phải làm lại sim không",
      "answer": "Chào anh. Dạ mình có thể dùng sim cũ để dùng cho máy mới nha anh. Không biết có phải mình đang có thắc mắc như trên không ạ? Anh có thể chia sẻ thêm để em hỗ trợ mình tốt hơn nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804742,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799733,
      "id": "19394733",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, đt em là gắn sim Vn Mobifone, sau đó đi về quê thì đổi qua MOBIFONE, rồi khi lên lại Tphố nó cũng MOBIFONE luôn, vậy làm sao để em đổi lại VN Mobifone vậy qtv , e xài ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy xem có hiển thị được VN Mobifone không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.739616,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7185545,
      "id": "21262231",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không nhớ câu hỏi bí mật bây giờ mình đổi lại cách nào vậy anh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn nhớ các thông tin tạo tài khoản này như mail, số điện thoại,...không vậy, nếu còn các thông tin này thì có thể thiết lập lại thông tin cho tài khoản bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.62834,
      "id": "27495441",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32G  máy đổi trả bảo hành chính hãng đến tháng 4/2019 mà sao máy mình cứ vài ngày nó lại báo không có thẻ sim..phải tháo sim và lắp lại mới nhận sim..",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Có thể do tiếp xúc Sim và máy không tốt nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.577193,
      "id": "23450638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách tắt âm khi chụp ảnh máy này ạ ip 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật, Hàn thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.544944,
      "id": "25964252",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy hwa ở tgdd sao k thấy cây lấy sim trong bộ phụ kiện   vậy ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể kiểm tra lại kĩ trong bộ sản phẩm giúp được không ạ? Hiện sản phẩm bên em kinh doanh full seal nên không thể thiếu được đâu ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5202675,
      "id": "20074158",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình bảo hành đổi máy mới trong vòng 1 tháng hay 1 năm vậy ad?. máy mình cứ thỉnh thoảng báo không có sim, không có dịch vụ, lỗi sim. liệu mình đổi máy mới đc k?máy mình mới mua được 1 tháng rưỡi",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) chị nhé, trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra hỗ trợ cho chị ạ.Thân gửi thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.481343,
      "id": "22339666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone mình thêm sdt là lưu trên ip hay sim vậy",
      "answer": "Chào anh Hải Dạ em tham khảo thì iphone lưu số điện thoại là lưu trên máy anh nhé, nếu muốn chuyển từ máy sang sim anh tham khảo trong nhéXin thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.426513,
      "id": "26655416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình muốn đổi máy oppo f3 plus sang iphone 6 32gb thì sao ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại nhưng sẽ mất phí anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể cũng như giá lúc mua để bên em có thể tính phí giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.41225,
      "id": "20371249",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Lúc mua, bộ phận kỹ thuật tạo tài khoản icloud cho mình. Giờ mình muốn đổi pass nhưng mình ko biết câu trả lời của câu hỏi bảo mật. Có cách nào đổi pass nữa ko, vì mình ko muốn chạy ra cửa hàng hỏi lại bạn kỹ thuật",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải mang máy đến nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được kiểm tra lại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.289432,
      "id": "25364804",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bị vở mà mình không có đồng bộ dữ liệu trên icloud. vậy có lấy lại được dữ liệu không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu không đồng bộ dữ liệu thì có thể bị mất trong quá trình sửa chữa nên có thể sẽ không lấy lại được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.282503,
      "id": "28495223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mình gắn sim Mobi vào thì nó để vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thử sim của các nhà mạng khác vào máy và thử lại xem có hiện thông báo này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.209651,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.183287,
      "id": "21065362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới góp galaxy s7 hôm qua bây h muốn đổi qua iphone 6 có được ko ạ.máy galaxy e góp là máy đã qua sử dụng",
      "answer": "Chào anhRất tiếc nếu anh đang góp máy đã qua sử dụng thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang Sản phẩm khác được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.151579,
      "id": "25538352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao máy iphone 6 mình lắp được mỗi sim viettel, còn những sim khác lắp vào đều không nhận thế ạ? Máy mình không phải máy lock. Mình đã thử những sim khác ( sim bình vẫn dùng bình thường) ngoài mạng viettel đều không nhận. Mong ad giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.119802,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.941418,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928279,
      "id": "29666989",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s 16g mình mới mua sao bộ nhớ máy có 12g vậy",
      "answer": "Chào bạn,Vì một phần dung lượng của bộ nhớ đã được sử dụng để lưu trữ hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, dữ liệu ứng dụng,... Nên khi bạn kiểm tra thì dung lượng khả dụng của bộ nhớ sẽ không còn đủ như thông số đã đưa ra nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.918357,
      "id": "28966223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 có hỗ trợ 4g cho sim vietnammobi ko vậy mình có đăng ký 4g bên sim đó rồi mà nó bảo ko hỗ trợ là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể sử dụng 4G của sim này bạn nha, bạn bật 4G cho máy thì máy báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.906905,
      "id": "29338240",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để lấy lại danh bạ đã sao luu vào icloud",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.898646,
      "id": "20727616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới đổi lại iPhone 6 do lỗi và giờ khi đổi lại phía dưới góc bên tay phải không đinh vào máy hơi bông lên và ấn xuống xục xịch, cho mình hỏi có đổi lại được không?",
      "answer": "Chào chị.Dạ trường hợp này chị có thể mang máy đến Siêu thị Thegioididong.com để được bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.896834,
      "id": "27518325",
      "field_search": "question",
      "question": "giá online là đặt qua mạng rồi đến lấy đc không, cho mình hỏi bộ nhớ dung lượng máy ngoài các phần có sẵn trong máy thì bộ nhớ trống còn lại để dùng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể đặt hàng online rồi đến siêu thị lấy hàng cũng được nhé. Và bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.805897,
      "id": "21626576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này chỉ còn màu vàng đồng thôi hả m.n?",
      "answer": "Chào chị iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.730983,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.666528,
      "id": "22781701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.,Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ nâng cấp sim 4G Mobi, Viettel và có hỗ trợ cắt sim Nano đó chị. Chị có thể mang CMND ra Siêu thị để bên em hỗ trợ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.632315,
      "id": "26118638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cài mật khẩu cho Ghi chú , hình anh , danh bạ , .. ko ạ ( đề phòng ngta lạ mở xem )",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.609915,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.609904,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.575178,
      "id": "19357858",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chuyển micro sim sang sim 4g đc ko v ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nếu anh mua sim viettel tại Thegioididong.com thì trong khu vực tp. Hồ Chí Minh bên em có hỗ trợ chuyển sim thành sim 4g cho anh đó ạ. Còn nếu là sim Mobi thì bên em sẽ hỗ trợ toàn quốc anh nha. Và nếu anh không mua sim tại Thegioididong.com thì anh vui lòng đến trực tiếp nhà mạng để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557817,
      "id": "18748086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đợ trước mình có mua điện thoại hãng samsung giờ qua TGDD bán lại và đổi qua iphone được k ạ. Thanhs",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sau đó anh có thể bù thêm để mua sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp em rõ ngày tháng và giá khi anh mua để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.533188,
      "id": "29358993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào xem tin nhắn sms của iphone trực tiếp trên máy tính hđh windows ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải sao lưu tin nhắn bằng itunes, sau đó sử dụng ứng dụngđể xem bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522948,
      "id": "27233184",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi 1 số tên trong danh bạ không hiện lên biểu hiện facetime nên không điện facetime được. Trong khi số dt đó điện facetime cho mình thì mình vào nhật ký điện facetime lại thì ok. Trường hợp này phải làm sao KTV hướng dẫn giúp. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chỉ có liên hệ nào cũng đang dùng iPhone và đã kích hoạt facetime thì bạn mới gọi được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.316102,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.290787,
      "id": "30859315",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi ip 6 ios 11.4.1 khi mô bật màn hình là 30% khi màn hình tắt mk bật Lên còn 23% là sao zay ah mà đã tắt những ưd vs đồng bộ...shop",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.272829,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.237638,
      "id": "25818132",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 có máy màu vậy",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ, màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.225659,
      "id": "25887896",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi xony xa1 mua được 1 năm thì đổi qua máy này thì tính làm sao vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị vui lòng cung cấp thông tin mua hàng(ngày tháng năm) và giá mua lúc đó để bên em hỗ trợ tính giúp chị nha.Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.221055,
      "id": "22118976",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xem bộ nhớ khả dụng trên iphone với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt- cài đặt chung- giới thiệu- bạn xem thông tin ở phần khả dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.176178,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua cách đây 7 tháng. Đột nhiên dây sạc đi kèm sp ko sử dụng được.  Nhưng bộ sạc này dùng cho iphone khác thì sử dụng bình thường.  Mình cũng thử sử dụng bộ sạc iphone7 cắm vào thì lại nhận. Ad cho hỏi trường hợp này cần xử lý như thế nào, có đc bảo hành thay thế bộ sạc ko?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175371,
      "id": "18000869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mình đặt hàng qua điện thoại  có được giảm ko?  Giảm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh đặt mua online không có được giảm giá anh nha , sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.170079,
      "id": "22379193",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi nếu mua iPhone 6 bị ộp ẹp màn hình, đổi máy khác cũng bị ộp ẹp màn hình nửa nhưng chưa kích hoạt máy. Như vậy TGDD có tiếp tục cho mình đổi máy khác nửa Ko?",
      "answer": "Chào anh Tường,Dạ mình mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi kỹ thuật, trước đó anh đổi mới rồi, giờ bị lỗi tiếp chưa được 1 tháng, phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh đổi mới nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.161169,
      "id": "29174386",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hãng máy iphone 6 plus này là hãng gì vậy",
      "answer": "Chào bạn Đây là sản phẩm của Hãng Apple , kiểu máy LL/A là sản phẩm được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.161169,
      "id": "26972492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi oppo f5 vs iphone 6 máy nào dùng tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều sử dụng tốt như nhau anh nha. Nếu anh có nhu cầu chơi Game hay Ứng dụng nặng thì có thể chọn iPhone 6 sẽ có Hiệu năng nhỉnh hơn nên có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Camera của OPPO F5 sẽ có chất lượng ảnh ra có phần ổn hơn ạ nên anh có thể mua F5 nếu thích Chụp ảnh nhé.  Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.147521,
      "id": "27254376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình tại sao trong thư viện ảnh thì toàn bộ màu trắng khi ấn vào ảnh màu trắng để xem thì đc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121595,
      "id": "30707230",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hỏi mình dùng iphon5 khi tháo sim gia lúc lắp sim vào mất hết số liên lạc thì làm thế nào qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên Sim xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.116145,
      "id": "22008233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip nó báo đầy dung lương icuol nhưng bộ nhớ the k đầy zây e mn chuyển qua bộ nhớ có đuọc k? Cách chuyển sao hướng dẫn dùm e cái ah?",
      "answer": "Chào bạn,iCloud có dung lượng miễn phí là 5GB, khi bạn dùng hết thì bạn có thể mua thêm dung lượng với mức giá khá rẻ đó bạn. Nếu dung lượng hết thì bạn phải bắt buộc xóa bớt hoặc nâng cấp dung lượng thôi bạn nhé. Bạn có thể truy cập iCloud.com trên máy tính, tải về các file trên iCloud để sao lưu > xóa các file đó trên iCloud để có thể dung lượng trống bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.114166,
      "id": "19277590",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi iphone 6 32gb còn hàng ở sơn đồng hoài đức ko",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có hàng tại Ngã tư Sơn Đồng, Huyện Hoài Đức, Hà Nội ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.111232,
      "id": "23037474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ở quận 4 còn hàng không iphone 6 không để mình qua lấy",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em đang tạm hết hàng sản phẩm này tại khu vực quận 4 ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh chuyển hàng 2-7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.063122,
      "id": "27700005",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone bộ nhớ 16gb thì bộ nhớ khả dụng còn lại là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ khả dụng vào khoảng 11GB nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.054969,
      "id": "27252456",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khu vực Củ Chi kinh danh iphone 6 32gb không ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện sản phẩm còn hàng tại tất cả chi nhánh ở Củ Chi nha anh. Anh có thể ghé siêu thị gần nhất để trải nghiệm và mua sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032547,
      "id": "26650740",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài 2 sim 1 sim chính vs 1 sim 3g hết 3g là e bỏ mua sim mới sài vậy mình sài iphone thì mình ghép sim đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trơ về Sim ghép, mong bạn thông cảm nhé. Bạn có thể mang máy đến cửa hàng chuyên điện thoại xách tay bên ngoài để được hỗ trợ ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.01646,
      "id": "19366974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tgdd ở hải phòng còn máy iphone 6 32g cũ ko vậy ??",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không có hàng tại Thegioididong.com Hải Phòng nha anh. Anh vui lòng chọn sản phẩm khác anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.005914,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.005514,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.971979,
      "id": "24524815",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi đt ip6 của mình bị lỗi sim mình lại tgdd kiểm tra thì nhân viên kiểm tra xong báo đổi ngay đt mới cho mình vậy có tin cậy không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có Lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho chị nha. Đây là Chính sách đổi trả của Thegioididong.com nên chị có thể yên tâm nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.961901,
      "id": "22018019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32G, khi mua máy mới bên mình có hỗ trợ cắt sim ko nhỉ? với lại mình đang dùng iphone 5, khi chuyển sim thì bên mình tạo icloud mới hay vẫn dùng icloud cũ của mình vì mình sợ mất dữ liệu. Mong sớm nhận được câu trả lời của bạn!",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ cắt Sim cho chị được nha. Và khi chuyển qua sử dụng máy iPhone 6 thì chị có thể dùng iCloud cũ vẫn được nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.95856,
      "id": "21677468",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao danh bạ cũa e toàn là tên trong facebook không vậy ạ, e muốn tắt thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn cho mình xin ảnh màn hình hiển thị bên máy bạn để mình kiểm tra lại rõ hơn xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932255,
      "id": "22004674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao máy iphone 6 của mình khi pin xuống 20% lại báo pin yếu bằng âm báo nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khi còn 20% máy sẽ có thông báo là Pin yếu nha. Đây là tính năng mặc định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.923272,
      "id": "22464374",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên mình còn  máy ip 6 hay 6plus 32g đã qua sử dụng ko hè",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em có hàng iPhone 6 32GB đã qua sử dụng anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.92078,
      "id": "21677115",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, sao danh bạ cũa e toàn là tên cũa mấy người trên facebook không vậy, e muốn tắt thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> Facebook > tắt danh bạ xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.913297,
      "id": "23942955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e mới mua iPhone 6 được khoảng 1 tuần sao mà điện thoại cứ tự động điều chỉnh độ sáng màn hình với lại sao danh bạ e lưu trong máy lại bị sao chép vào điện thoại khác ai",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé.Và không biết tài khoản iCloud của bạn có sử dụng chung với điện thoại khác không nhé ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.871571,
      "id": "22501662",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi tại sao khi mua sim 4G lại phải cần có giấy chứng minh vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua sim nào cũng phải cần có CMND để đăng ký sim chị nhé , từ nhà mạng đưa ra quy định chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.862241,
      "id": "29358259",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi dùng Iphone có nhất thiết phải thiết lập Icloud không? Ngoài tính năng lưu trữ dữ liệu hoặc sao lựu danh bạ thi Icloud có tính năng gì nữa không. Nếu Iphone không thiết lập Icloud thì có khôi phục được cài đặt gôc như bình thường khong?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn không thích thì không nhất thiết phải thiết lập iCloud. Ngoài tính năng bạn kể thì iCloud còn giúp bạn định vị thiết bị, tìm thiết bị, khóa máy từ xa,... bạn nhé. Nếu máy không có iCloud thì khôi phục cài đặt gốc máy bình thường nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.849562,
      "id": "24276836",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bộ nhớ máy trống còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.837324,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798845,
      "id": "20474167",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn!Xin thông tin đến bạn là bộ nhớ khả dụng của iPhone 6 32G khoảng 26G nha, bạn cũng có thể kiểm tra bộ nhớ khả dụng của máy : vào Cài Đặt > Cài đặt chung >  Dung lượng & Sử dụng iCloud.Chúc bạn thành công ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.797354,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.756637,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7344265,
      "id": "27195260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng iphone mình mới mua hôm qua thì hôm nay có đc đổi sang dòng điện thoại khác ko ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Chị có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.712756,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.638791,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.625406,
      "id": "28781078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd cho mình hỏi chút iPhone 6. Có cách nào mở khóa mk màn hình ko .có thể resets lại máy dc ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên mật khẩu màn hình hay như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.621848,
      "id": "21377787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mới mua dt ip6 plus 32g. Nhưg về mở hộp e k thấy cây lấy sim. Vậy có cách nào để mở sim k ak",
      "answer": "Chào anh TrungVâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em hỗ trợ nếu nhân viên bên em có hỗ trợ cây lấy sim sẽ hỗ trợ cung cấp cho anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.617669,
      "id": "19927985",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng cho iphone 6 ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh với sản phẩm màu vàng đồng đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị để nhận sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.616074,
      "id": "22794081",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sim kép chỉ Sài riêng 1sim hay nhiều sim v?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này hiện em không có thông tin chính xác về sim kép anh đang thắc mắc là sim gì ạ? Anh có thể cho em xin thông tin về sản phẩm mà anh đang quan tâm để em hỗ trợ kiểm tra thông tin chính xác hơn giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.614825,
      "id": "20906165",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi cách để đổi các biểu tượng ứng dụng trên ip 6 thành hình tròn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.597429,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.588058,
      "id": "21714986",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi laptop trưng bày ở tgdd đc bán theo danh sách là hàng đổi trả( hàng đã qua sử dụng) vậy thì lm sao người mua nhận dạng đc đâu là máy trưng bày còn đâu là máy đổi trả ạk. Nếu đc thì ad có thể giới thiệu cho e một vài laptop trưng bày ko ạk",
      "answer": "Chào anh LuânRất tiếc thì em không có thông tin cụ thể những sản phẩm nào là máy trưng bày nên không có được thông tin cụ thể đến anh được, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.582416,
      "id": "24844314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi phần loa dưới của máy mình khi bóp vào nó kêu lách cách là bị sao ạ ? Mình có hỏi thì họ bảo là phần loa nó như thế",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.574735,
      "id": "18209992",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ra mắt cách đây đã 2 năm , cho em hỏi máy dùng có mượt không?",
      "answer": "Chào anh Hoa,iPhone 6 32GB hiện dùng vẫn khá mượt và ổn định anh nhé. Nên anh cứ yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.565887,
      "id": "30046015",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có Micro Sim mà muốn bỏ sim đó vào iphone 6 thì phải làm sao ạ? TGDD có hỗ trợ cắt sim khi em mua iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp từ sim micro bên em không hỗ trợ cắt thành sim nano được nha chị, rất dễ bị hỏng sim ạ, mong chị thông cảm. Chị liên hệ với nhà mạng để được hỗ trợ làm lại sim hoặc cát sim chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.545006,
      "id": "19938027",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa J7 Prime và iPhone 6 thì máy nào có bộ nhớ hệ thống ít hơn vậy qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Samsung J7 prime có Hệ thống chiếm: 4.98GB, còn iphone 6 32 GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 6GB bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.540441,
      "id": "23463037",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi máy mình cập nhật lên ios 11.1.2 mới nhất , sao mình vào danh bạ để nhắn tin cho một ái đó ,đều ko được mà nó cứ hiện ra phần tin nhắn mà không hiện ra người ma mình cần nhắn tin .",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.521968,
      "id": "24432636",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi cách mở khoá màn hình bằng cách vuốt màn mình cho ip 6. Phiên bản ios 11.2.1",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn phải nhấn nút Home để vào phần nhập mật khẩu chứ không vuốt mở khóa được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.519821,
      "id": "29911411",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 đang bán là kiểu máy LL/A hay VN/A vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Lam,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản VN/A nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ chị tốt hơn nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.510445,
      "id": "21434588",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Máy e lắp sim viettel hay mobi đều đc nhưng khi lắp sim vina vào máy thì k nhận ạ ( nó ghi không có sim) trong khi cái sim vina đấy e lắp vào những máy khác đều đc hết ạ. E muốn biết nguyên nhân và khắc phục ạ. Ths ad",
      "answer": "Chào bạn, Có thể SIM Vinaphone của bạn có chất lượng không được tốt .Bạn gắn thử SIM Vina khác vào máy xem máy có nhận SIM không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.503733,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.495845,
      "id": "29326743",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 hay  Iphone 7 có kháng nước vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéiphone 7 có hỗ trợ chống nước, còn iphone 6 rất tiếc là không có tính năng này bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.485948,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.459814,
      "id": "26148966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : mình muốn mua iphon 6 32g trả trước không đồng có đuợc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trong vòng bao nhiêu tháng(3-18tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.451763,
      "id": "23832702",
      "field_search": "question",
      "question": "D cho e hoi . Hôm qua e mua ip 6 32g nay . Ban đầu sim trong tai khoản la 3tram may . Sau khi cắt để găn vao dt thi sim chi còn 70k la sao ad",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, trường hợp này chị vui lòng liên hệ với trực tiếp nhà mạng để bên nhà mạng hỗ trợ chị được cụ thể hơn về vấn đề này nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406425,
      "id": "30495726",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi xxxx099333 có BH 1 máy iPhone 6 .TTBH báo đổi máy khác . Thì máy mh nhận về có thể đổi trả cho shop đc không .máy mình mua 16/6 . nếu giờ trả lại thì còn lại bao nhiêu tiền .mong shop phan hoi",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện nếu sản phẩm anh mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại 4.494.000đ , tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo , vui lòng anh mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để hỗ trợ tính giá chính xác hơn nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.404925,
      "id": "29311922",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách chuyển từ font tiếng việt sang font tiếng anh và ngược lại trên bàn phím Iphone 6 khi nhắn tin. Cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chọn biểu tượng quả địa cầu trên bàn phím máy để thay đổi ngôn ngữ qua lại nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.40183,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.386323,
      "id": "18644562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trc mình mua 5s ở tgdd giờ đổi sang 6, bên mình có nhận lại máy cũ ko",
      "answer": "Chào anh! Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, không có lỗi thì bên em vẫn có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh được đó ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin chính xác giá sản phẩm và thời gian mua để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.38357,
      "id": "20463029",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb khi thanh toán qua mastercard sẽ dc giảm 1tr vậy qua visa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dương,Khi thanh toán sản phẩm với thẻ Visa thì sẽ không được giảm 1 triệu, chương trình chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.360275,
      "id": "20305656",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể làm cho iphone rung khi bên kia nhâc máy k ạ và cách cài đặt ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 mặc định không có tính năng rung khi nhận cuộc gọi bạn nhé . Chỉ khi Jailbreak máy mới cài đặt thêm được ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.355348,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.350725,
      "id": "24663703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt thoại này cách đây 1 tuần thì có đc mua sim bùm vina giá 50k k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại được 1 tuần thì vẫn sẽ được hỗ trợ mua sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Anh có thể bấm vào chữ Mua bên phải số sim anh chọn rồi làm theo hướng dẫn để đặt sim nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.348061,
      "id": "30172386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình còn máy iphone 6s 16gb k ạ..  Ở khu vực Lâm Đồng huyện Đơn Dương đấy ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh rồi chị nha, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328066,
      "id": "20631654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, iphone 6 32ghi, không có imeil ở khay sim àh",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có imei ở khay sim bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.326403,
      "id": "27233403",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi đt iphone 6 của mik dùng đc khoảng 30p tùo máy rất nóng  Vậy nguyên nhân và cách khách phục ntn ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.32089,
      "id": "18504959",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32g giảm giá còn 8.990.000đ  đến khi nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại iPhone 6 32GB giảm giá về mức giá này là giá chính thức của hãng chị nhé! Em chưa có thông tin thời gian thay đổi giá tiếp theo ạ!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.311956,
      "id": "29111995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn đổi máy oppo a71(2018) lấy iphone 6 32GB thì mình bù thêm bao nhiêu tiền nữa vậy bạn",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.30438,
      "id": "22105411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32G có máy cũ ko vậy. Nhiêu tiền vậy. Có chả góp ko mình có CM bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh LongMáy Iphone 6 32GB thì Thegioididong.com có máy cũ anh nha. Máy cũng đang có hỗ trợ góp đó, anh vui lòng để lại cho em thông tin khu vực anh hiện tại để em hỗ trợ tìm giúp anh siêu thị có mày gần anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301539,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.29174,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.290015,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2820015,
      "id": "29318124",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nó cứ thay đổi độ sáng h lm cách nào cho nó k thay đổi độ sáng nữa",
      "answer": "Chào bạn Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > bạn chọn tắt là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.265105,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.262769,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.25936,
      "id": "19920137",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn được tư vấn cách trả góp qua chuyển khoản",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.25347,
      "id": "22705064",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách phân biệt máy iphone chính hãng ntn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23157,
      "id": "27320589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi, Iphone 6 của mình tự  ngắt kết nối wifi khi màn hình khoá là sai vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn tắt chế độ nguồn điện thấp xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.221924,
      "id": "22395875",
      "field_search": "question",
      "question": "Huong dẫn Cách tắt đồng bộ iCloud dum em voi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn vào đặt > mục tài khoản (đầu cài đặt) > iCloud > tắt hết các mục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.209379,
      "id": "26261093",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.? Mới mua con xaomi giờ muốn đổi sang máy này đc ko.? Mới mua chưa đc một tháng, giờ đổi qua mắt phí bảo nhiêu phần trăm vậy, qtv",
      "answer": "Chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.197018,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.192514,
      "id": "19868999",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bộ nhớ hệ thống là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 5GB và khả dụng còn lại khoảng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.190394,
      "id": "29054165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có bán bộ sạc chính hãng không ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ mời anh tham khảo thông tin các sản phẩm PHỤ KIỆN CHÍNH HÃNG APPLE hiện tại bên em đang có kinh doanh  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.190106,
      "id": "30316266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua trả góp qua thẻ tín dụng lúc ra nhận máy cần mang theo những gì vậy ad",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể ra siêu thị đọc số điện thoại đã đăng ký trong thông tin khi anh góp qua thẻ tín dụng để bên em hỗ trợ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.16999,
      "id": "29081758",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình được người thân ở Nhật cho Ip 6 nhưng không lắp đặt sim được khi ra tiệm thì họ nói đây là máy lock bị khoá sim muốn mở thì tốn 1tr nhưng xem được trên youtube thấy người ta mua sim ghép lắp vào xài,không biết có đc ko nữa nên muốn nhờ tgdđ tư vấn giúp mà mua sim ghép thì phải mua loại nào vậy mình chưa từng sử dụng qua và có tốt không?  Chân thành cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn ra các cửa hàng chuyên mua bán iPhone bên ngoài để mua SIM ghép gắn vào thì vẫn sử dụng ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.158021,
      "id": "22152030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thu điện thoại lại đổi máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ? Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.157704,
      "id": "22095833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lỗi khe sim có sửa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn bị lỗi khe SIM như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1529665,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.144044,
      "id": "21530452",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới lúc ktra tài khoản trên đt thì mỗi lúc ra một số tiền khác nhau.Vd:  E vừa ktra máy còn 5000đ thì ngay sau đó e ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi do máy hay sim ạ.",
      "answer": "Chào bạn. Dạ trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng có đăng ký dịch vụ nào từ nhà mạng hay ạ vì có thể số thuê bao của bạn có đăng ký dịch vụ nào đó nên bị trừ tiền trong tài khoản đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.142137,
      "id": "25249314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trong TGDD có bán iphone 6s máy cũ k vậy?",
      "answer": "Chào chị  Thegioididong.com có bán Iphone 6s cũ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.140674,
      "id": "28138215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bộ nhớ cao sao ram chỉ có 1 g vậy",
      "answer": "Chào bạn RAM của máy mặc dù chỉ có 1 GB nhưng máy chạy HĐH iOS nên giúp máy tối ưu tốt , xử lý tác vụ mượt mà , không có tình trạng bị ngốn RAM bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.140674,
      "id": "20555070",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng của máy còn bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.138891,
      "id": "20352017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm Antutu Iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102436,
      "id": "32117157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách thống kê dung lượng MB khi sử dụng wifi trên iphone. Cảm ơn shop!",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại thì trên Iphone em chưa thấy có chức năng này anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.101017,
      "id": "29855141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy quốc tế và máy clock đều sd đc sim của các nhà mạng luôn phải khôg.",
      "answer": "Chào chị , Dạ máy quốc tế thì SIM của nhà mạng nào cũng dùng được còn máy Lock về bản chất chỉ dùng được 1 SIM của nhà mạng mà phân phối điện thoại đó kèm hợp đồng nhà mạng ạ .Về Việt Nam các máy Lock cần có SIM ghép để đánh lừa điện thoại mới dùng được các SIM ở Việt Nam chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.100809,
      "id": "32066907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  thay bin cho iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.08723,
      "id": "28180015",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi rồi thì làm sao gắng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể chọn Sim vừa có thể nghe gọi tốt và vừa có thể vào mạng tốt anh nhé, siêu thị bên em có đó ạ, anh vui lòng tham khảo Sim tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.083489,
      "id": "26994018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đổi từ samsung j2 prime qua iphone là thêm bao nhiêu tiền v ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Nếu chị  mua mới sản phẩm trong vòng 12 tháng tại siêu thị Thegioididong.com và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể về giá tiền, thời gian ngày tháng năm lúc mua hàng để bên em hỗ trợ kỹ hơn chị nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.068972,
      "id": "27299651",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy đổi trả hôm qua giờ muốn đổi máy này được không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm  cũ đổi trả. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0671625,
      "id": "18551768",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi là mình có mua iphone 5s ngày 6/5 bây giờ mình muốn đổi sang iphone 6 32G này có mất phí ko???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy mới, mua tại Thegioididong.com ngày 06/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ bạn đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB có tính phí giữ máy 20% và bạn cần bù khoản chênh lệch bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.062901,
      "id": "27365187",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim iPhone 4s, giờ lên iPhone 6 thì k gắn vừa được.. Vậy phải đem sim đi cắt hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với iPhone 6 thì dùng SIM nano, nên bạn cần cắt SIM mới gắn vừa được vào máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.056233,
      "id": "17642727",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn đổi máy 5s sang 6thi phải các bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình cho em ngày mua và giá mua nếu mình mua máy mới tại Thegioididong.com hiện còn bảo hành ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}